11.11 朝早 7 點，大家過馬路小心跌散銀

過緊馬路既，小心跌散銀，或跌左成疊 A4 紙

搭電梯既，小心撳到紅色掣

搭𨋢既，小心撳曬咁多層

搭地鐵既，小心拉到緊急手掣

見人裝飾巴士，小心千其唔好走去幫手

聽日大家要小心

小心！

搭地鐵小心書包 stuck 住幕門

千萬不要做

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less